有無巴絲之前收唔到認証email

但而家都用到acc,
不過唔敢登出...驚個邀請碼話已被使用
其實使唔使再申請多次

登入多次唔使驗證碼